[蛋撚] 覺唔覺日本蛋最香

煎隻荷包+ 公仔面
深夜食正到爆

深夜食咩都覺得正架啦

日本蛋個黃夠橙黃
美國蛋淡到

日本蛋偏細
但係真係好香
煮耐左唔會好似支那蛋咁臭又綠色

日本蛋係幾甜
不過講蛋香一定係新界蛋正啲

唔覺，泰國雞仲香過日本

食刺身又話甜食牛肉又話甜而家食蛋又話甜
點解我食唔出所謂甜味

啱啱食完？

崇日本撚聽到日本就心甜

食開香港本地農場蛋，細細隻顏色深蛋味濃

你條支那蛋壞左姐

覺得日本蛋個黃特別橙紅色

agger 仲可以生食

日本有精蛋真係濃郁好
要啡蛋

之前去過台灣住民宿
早餐啲雞蛋香到
喺香港未食過咁香嘅